Benz,BMW,Audi , 點揀？

目標係中小型房車
Eg Audi A4 , BMW 3 series , Benz C class
點揀？

RS4

Merc: comfort
Bmw: sport
Audi: $$$

等G20

應該會好似其他兩間咁，用料越黎越薄，building quality 越黎越差

G20峰會？

C class

A4, 抵玩d
Mbw sporty d

Benz... 貴

G20 m sport 幾好睇

如果買新車，有錢追款就Audi Benz啦，半年一小改，一年改一改名，兩年再大改。

啱呀
BMW過多50年都係嗰兩個核突鼻窿
連純電動車都要整返個鼻窿造型

c63s > M4 > RS4

40萬樓下 audi

40萬樓上bmw

benz 睇款 太貴了

所以舊款都好都唔覺好舊 相反同年份Benz Audi依家睇返柒到仆街。Benz Audi除左Logo之外完全冇保留過任何標誌性設計

電車留大鼻窿堅on9

Benz愈出愈樣衰，冇乜貴氣

BMW

Benz

直六馬

Na直6

你估G20會平過W205好多咩